呢個星期報紙佬同電視新聞終於唔撚講「小區」

頂佢個肺
根本主流媒體都係打手
係文字上侵入香港文化
成日用埋d 唔三唔四嘅用詞
食蕉啦！

二奶，「小三」
二世祖，「富二代」
改善，「優化」
感染，「確診」
社區，「小區」